Hi 蝗民敵

佛地魔呀？ 個名唔准講呀？ 威撚過習近平啵

全香港都知既秘密